想識個麵包店女仔，有咩辦法？

最近成日去間Yamazaki買麵包，
個囡囡店員幾正下
因為想吃果款果間冇，所以要訂，
今日留左個手提俾佢，叫佢覆我遲幾日會唔會拿到訂既麵包，
佢最後用公司電話打黎
有咩辦法可以拿佢WhatsApp 同多d 同佢chat下

用語音錄可能有錯字，講真你要留意下佢對你有冇笑，你問佢野嗰陣佢有冇心答你，如果你覺得OK其實你直接問佢拎電話已經OK，好過你這頭遮路又唔夠膽咁拎佢電話，如果佢對你都有少少好感，佢實肯俾個電話你

小姐，你鐘唔鐘意法式長棍包 （磁性聲音

都見過幾次啦，有傾幾句有講有笑咁，仲好好禮貌，但我驚係我錯覺或者人地工作需要對客態度好
未試過直接問電話…
毒l最忌有自信
黎緊應該仲有機會去訂包，或者我留張卡片俾佢叫佢直接WhatsApp我

下次試下係舖頭拿條包調戲下佢先

下次搵機會摸下手仔 再同佢單下眼

收購Yamazaki 之後你想點識就點識

留名新聞見

唔好搞我條女呀

食多啲麵包

同佢講想食佢隻包

小心俾人拉

我有男朋友架

你就好啦有得玩格劍

講下姐 咁認真做咩